[師生戀]Dse前夕 終於同數學呀sir一齊咗

暗戀咗佢年幾啦 終於一齊咗
有冇差唔多情況嘅巴絲 歡迎發問

Gay?

你係0定佢係0？

屌咗未

我係

差幾多年？

未 stage3 ja

個人比較好奇你告白定佢告白
同埋佢本身知唔知道你暗戀佢

12

屌完你就可以搵定下個

未一齊之前佢對你係點？

本身都好friend
我last day送咗張卡俾佢 有少少暗示
前排約出黎食飯嗰陣佢表白

我自已冇呢D經驗
不過聽講有位男同學同級又係同數學老師有野
唔知真假，因為我知個男同學係同性戀但唔清楚個老師

會間唔中WhatsApp吹水
得閒一齊食飯
最常相處其實係放學補課

我係絲 非同性戀呀
不過我學校都有百合師生戀

單獨？你約佢？
絲打好靚女？
但差12年即係你18佢30？唔覺得差好遠咩？

OH SHIT!
好SWEET啊
如果每一對同性戀都有好結果就好
其實最驚就係暗戀個個直到痴線
雖然我唔係
不過巴打請問個老師係一向都彎?你本身又知唔知

垃圾學校

樓主係絲

通常佢約我同埋有幾個同學
唔靚 正常樣啦
都唔算嘅 我父母都差10年

唔反對同性戀，祝福你

會錯意

恭喜 同大過你既人拍拖唔容易
希望你地唔係玩玩下

SO SAD會錯意
不過我學校以前好似發生過師生戀
但個時學生仲翻緊學
最後唔知點解爆左
個學生被退學
但個老師冇走
咩垃圾處理

點解會有咁後生嘅數學老師教過我嘅都係伯伯級嘅呀sir

至少我唔係啦
多謝你

你點暗示佢點表白？
你地平時相處傾咩多？
你覺得佢本身就係鍾意你定有食唔食罪大惡極先一齊？

我以前啲數學老師全部伯伯
可能就係因為佢後生+正常樣 同我嘅想像太大反差先特別鍾意

同問，驚唔驚佢係呃你個處真心問見過有好多都係呃處

佢想同你性行為你會點？(包括含，打，做)

我張卡有話 好鍾意佢依個老師 但語氣係似學生對老師嗰種鍾意嘅
嗰日食完飯佢順路送我番屋企 行行下講起張卡 佢話其實佢都鍾意我 dead咗兩秒之後攬住我
我信佢係本身鍾意我嘅 畢竟好多時都佢做主動 同埋都等到我畢業先一齊

驚呀 我啲朋友仲驚
不過啱啱先一齊 我唔會咁快俾佢嘅 佢都唔係啲咁嘅人

啱啱先一齊 會拒絕

幾耐會比？

由師生轉變到情侶係咩感覺？
你覺得同以前有咩唔同？

OH SHIT! SO SAD

至少考埋個dse 最快都半年後
相處耐咗應該會更加了解佢份人嘅

好想試下好妒忌

驚唔驚比人爆大鑊學校會知你男朋友會冇左份工

一齊之前已經好friend好friend
所以同普通拍拖都冇乜分別
同以前唔同就係唔洗再避忌 之前唔知佢鍾唔鍾意我/接唔接受師生戀 會好小心講嘢 怕俾佢睇穿之後唔理我
而家終於可以暢所欲言 其實同普通戀愛一樣 捱過曖昧期之後嗰種幸福感

驚呀 所以淨係得我最friend嗰幾個知
不過佢本身都想辭職進修 所以 順其自然啦

恭喜曬絲打
其實點解會咁fd？之前已經成日約埋其他學生一齊出去玩？佢冇比人講閑話咩？

多謝
我哋第一次見對對方都有少少好感㗎啦 但又未到一見鍾情 開頭喺ig direct吹水 傾傾下就friend咗 佢新老師嚟所以正常都同第一批學生friend嘅
有一段時間想放棄鍾意佢就係因為聽講有啲老師覺得佢過界 唯有唔搵佢hea覆佢 不過始終放唔低

唉好正
佢係咩性格既人？
我都想追個啊sir但佢唔用ig唔用fb絲打有冇咩建議？

咁細個就做雞

幽默外向 人前on99 人後好成熟
唔會唔用fb ig掛 唔俾你姐 現實生活多啲搵佢 問下題目咁 盡量傾熟啲先啦 如果唔係好易發現

又0又絲 重作啦

好 考完dse睇

咁又真係難咗啲喎
既然傾熟咗索性教佢開個ig 記得教佢開story 最容易r水吹嘅途徑

夠鐘溫範文啦
利申：心已累

唔好咁揚，唔係你男朋友就慘

好快呀sir會無左份工

知㗎啦 我哋都好低調

佢本身都想走 冇乜所謂

得幾個friend知 佢哋有擔心過 不過都信呀sir係正人君子
老師唔知 其實我都grad咗 就算真係揚咗都唔會好大件事掛

啊sir幾高？

181

靚唔靚仔

一陣幫你send email比佢學校 搞學生
底花左成行唔要 多得你唔少

正常樣 唔係男神嗰種不過好耐看

好羡慕

你係男定女

我間學校都有一對係師生戀發展出黎既老師
個阿sir係做老師個陣 鐘意左個陣仲係學生既miss
然後等到miss畢業之後再一齊 咦家已經結左婚 仲生埋小朋友
一齊係同一間學校度教書 好恩愛❤️

上春風的課

但師生戀有咩問題，啲人成日覺得會有啲仆街野發生，好撚on9

根本就唔應該同人講，幾好朋友都係咁話

0唔代表係絲

唔關走唔走事，搞學生唔會再有人請

好快就會被出賣所謂好朋友都係信唔過

預撚左散 預撚埋右

假膠定 on9?

你好快會俾人中出即

但都畢左業啦，有乜問題？

學生都畢左業仲關學校撚事咩 我g持樓主

起碼一兩年過下冷河，唔係放個study leave 就叫畢業更何況男方仲要係現職，唔好唔記得七月仲要返去拎cert一個唔覺意你啲fd講左出去條仔等比老細照肺寫花個底以後搵工真係多得你唔少

G持樓主，LM等睇入大學比組爸食

你出黎做野知道教育界點運作就會明，支持樓主講一句既炸，真係好簡單，但隻鑊唔係你受，我係樓主就唔咁張揚潛水算啦

百合師生戀more佢地相差幾多歲？

一齊都冇乜嘢，不過低調啲

會否有心理準備呢條路難行？

乜撚嘢垃圾學校嚟
你係咪仲覺得好撚威威？

傻閪樓主 仲要同幾個講 勁撚天真

最易姊妹情變就係dse期間到year 1

你最好成世唔好得罪佢哋

咪是但一個寫告密信畀教育局

你所謂「男友」就玩完嚕

仲要咁撚高調上連登你問我答

希望你啲朋友唔係覺得你曬命啦下

樓主中學沙田區？

勸你唔好太認真
利申：多過一段師生戀

又玩棍撞棍

加油

又一個入世未深既中學雞比人呃
師生戀冇問題但係單單都係阿sir唔見係miss都知咩事

呀sir貪佢嫩口姐
多數已經有女/老婆

百合師生more

牙蛇識玩 扼鳩學生妹隻豬

你比佢屌果陣會唔會扯旗甚至射精

呢單真係堅正

叫我

千祈唔好比咁多人知
搞學生大忌黎架
衰左唔洗係呢行搵食

其實一畢業都唔可以一齊
至少要三年過冷河架 好似係